高汁IQ 求秒

打排球痛應該買乜？

關於食物嘅 五頁開估

菠蘿

NoNo

止痛藥
秒

nono 提示係食物

干炒牛肉河

T骨扒 (terminate 骨（痛）扒)

以上都錯 提示 酸嘅嘢 小食

冇人 sad 其實係陳皮

陳皮係撚酸咖你老母
食過野未呀你

...你食過未嫁

做咩姐你？

因為買多層皮 唔怕痛

樓主又出賣老母

屌你老母

on9當有趣